香港黑社會算唔算係最唔與時並進嘅職業？

同門尋仇/開拖，聽親啲新聞都係拎開山刀棒球棍劈劈劈

幾十年嚟從來無聽過啲字頭話會投資引入新科技／研發下啲新型武器，完全不思進取

屌，狗巴都識整太陽能發電、熱能+紅外線感應人數回應時代發展同市場需求啦

香港黑社會幾時先可以爭下氣，揚威去海外 淨係識起埋啲柒朵 咁搞法呢行遲早沒落

多數都係無學歷做低下階層既人，如何搞高科技既野？

咪去左開電影同娛樂公司

你睇幣少爺

仲揸老牛 鐵通
應該研究吓激光劍啦

仲有搞音樂同報紙

黑社會進化晒全港最大既公安喇
合化D犯罪行為

傻的嗎
藥房旅行社餐廳炒黃牛範範都有佢份
真係唔與時並進咩
打打殺殺啲門面野嚟姐
好多搵錢途徑嫁喎

呢啲就識撈啦，識用幾千錢買水炮車，鳩用幾億買制服換新鞋

開山刀俾人搵到好易甩，但支砲俾人搵到入硬